午。 （弘紙）

拉

樓豬 好波

弘 你煮嘅嘢食未必係好好賣相
但係唔知點解次次到都吸引到我
好想食呀

dlgh 咁都話唔靚

個牛仔骨靚唔好屌我啦

個碟好靚

dl fu

yo changed name?

why 屌me

anything is beautiful

is呀

of coz!

牛仔骨好吃